點解狗會去捐血？

啲血係咪都只可以俾狗用？

想唔洗錢驗下自己有冇生野啫

驗愛滋

俾支那人用囉，唔通俾香港人咩